Betimsel İstatistik
kovaryans iki değişken arasındaki ilişkinin değişkenlik ölçüsüdür
varyans ortalama etrafındaki dağılımın ölçüsüdür standart sapma karesi alındığında varyans elde edilir
güven aralığı anakütle parametresinin tahmini değerini kapsayabilecek iki sayıdan oluşan bir aralık bulunmasıdır
import statsmodelsstatsapi as ssa
ssaDecrStatsWdeğişkentconfint_mean ile bulunur
Thu Sep    GMT GMT
httpswwwudemycomcoursepythonegitimilearnlectureoverview